新手想買Rolex有無推介

藍黑 有貨的話

gmt?

黑 gmt

筆直呢

100000樓下

個個都齋吹，相都無張。